未有確診，香港人戴口罩；中国人相信政府：歐美人作日光浴

未有確診，香港人戴口罩，戴手套；中国人相信政府，歐美人作日光浴，笑香港人太戇鳩。

第一宗確診，香港人驚恐搶口罩搶廁紙搶搓手液；中国人繼續支持政府，唔戴口罩; 歐美人說流感死得仲多人，大驚小怪。

中國確診數字成千上萬增加，香港人罷工逼使政府封關; 中国人說「沒事沒事」，以歌聲支持武漢逝去同胞；歐美政府實施陷球鏟政策。

日本韓國大爆發，香港人大部份停止非必要外出，公司實施work from home政策; 中国政府要求復工；歐美人繼續熱情擁抱，並明確表示口罩無用，為懦弱象徵。

CHO極力妄顧全球安危，香港人強烈反對; 歐美人以音樂支持CHO，盛讚譚德塞是超級英雄。

香港零宗確診，香港人一反往年思路高叫「休息夠了」等口號，逐漸出外玩樂，香港人笑說歐美人太戇鳩：歐美死左幾十鳩萬人，歐美人說「屌，要戴口罩了。」

全球大爆發
香港人：口罩多到戴唔撚曬
零確診 仆街準備番工屌
口罩炒唔起

台灣第一，香港第二

拎去外國屌鬼妹